港元幾時聯繫埋歐羅啊屌你老母，聯繫埋英磅啊笨

港元幾時聯繫埋歐羅啊屌你老母，聯繫埋英磅啊笨

聯糧票

聯冥幣

廢撚咗佢啦
用埋啲英國發鈔銀行
仲唔係分裂國家

聯繫人民幣

傻傻地 仲邊有得聯繫
港元會回收,之後全部用人民幣